export const ZerudaNoDensetsu = {
  title: 'ゼルダの伝説',
  words: [
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    {
      word: '',
      translation: [``]
    }
  ]
};
