export const Wakaru = {
  title: '',
  words: [
    // inaccompli neutre affirmatif
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    // inaccompli neutre négatif
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    // inaccompli polie affirmatif
    {
      word: '',
      translation: [``],
      precision: 'polie'
    },
    // inaccompli polie négatif
    {
      word: '',
      translation: [``],
      precision: 'polie'
    },
    // accompli neutre affirmatif
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    // accompli neutre négatif
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    // accompli polie affirmatif
    {
      word: '',
      translation: [``],
      precision: 'polie'
    },
    // accompli polie négatif
    {
      word: '',
      translation: [``],
      precision: 'polie'
    },
    // volitif neutre
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    // volitif polie
    {
      word: '',
      translation: [``],
      precision: 'polie'
    },
    // potentiel
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
    // progressif
    {
      word: '',
      translation: [``]
    },
  ]
};
